【大爆升】美國財政部：與十大美資航空公司達成協議 派250億協助渡過難關

Treasury, Airlines Reach Agreement on Aid
Deal will extend $25 billion in direct aid to passenger airlines hit hard by the coronavirus crisis

WASHINGTON—The biggest U.S. airlines reached an agreement in principle with the federal government on financial assistance aimed at preventing layoffs in an industry hit hard by the coronavirus pandemic, people familiar with the matter said.

The $2.2 trillion economic relief package passed last month included $25 billion in direct aid to allow passenger airlines to continue paying salaries and benefits to employees in the coming months. Treasury officials are expected to announce an agreement on the terms of the federal aid on Tuesday afternoon.

Airline executives spent this past weekend in discussions with federal officials. On Friday Treasury Secretary Steven Mnuchin told carriers that 30% of the assistance would need to be repaid, and that airlines would have to offer stock warrants on a portion of those funds.

Airline industry officials had believed the money would come as grants that wouldn’t need to be paid back. The government hadn’t been willing to significantly alter those terms, officials and others familiar with the talks have said. It wasn’t clear whether those terms changed in the agreement reached on Tuesday, according to people briefed on those discussions.

DAL UAL AAL股東一齊集氣加油

岩岩又印好250億 聽講有班傻淡走去put航空股
聽日就夾拒老母

dal盤後升9%

菲比斯

新聞好似話航空公司每日要用6000萬美金 都夠使個零月

巴菲特呢條廢老..

aal都10%

傻鳩廢老

嘩屌點解我入得咁少

廢老今次係咪錯在過份恐懼？

菲比斯比人震走左

垃圾都不如

老喇！退休心態出晒！回晒塘唔夠膽搏！無咗貪婪

廢老恐懼我貪婪

波音沒份

之後好型話唔洗
Ba有排坐

非也
波音唔係屬於航空界
佢果份撥咗去國防界

連登插巴佬指數依然高企

反正都係印, 點解唔加多兩個0顯得大方D

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

淨係一間咋....

有冇呢幾日入左航空股既手足?

點步署? 坐到等復飛?

香港d航空公司永遠自生自滅

政府唔係有保貼咩？

我同fd兩個人夾錢一齊買美股，由佢負責揸莊做買賣。我尋日見佢入左幾隻航空股d call/put option，我重嘈佢使唔使買咁多隻 一睇到依個新聞，我即刻

傻的嗎俾錢其他人買股票
輸撚咗連朋友都冇得做

咁一人出20萬者，輸晒都唔會反面。

要唔要做個朋友？

有錢
可唔可以同你夾？
我2000你20萬
我好窮

香港d飛雞老底其實好平

講到好似幫完D公司 間公司唔洗還咁

還唔到咪執
如果一報fed咪又係印錢借比佢地
無限loop

呢250億係grant，真係唔駛還（條件係只可以用嚟出糧）
另外仲有250億低息貸款備用

你自己20萬 全買正股 Apple， MSFT，Amazon

你都Win好多啦，日日妹住袋錢啦

點解咁On9 要FD 代買？仲要Call PUT

唔係full grant
30%係要還 仲要俾啲warrant出去
同埋唔係出糧，係唔可以炒人only

UAL 買左你
雖然少

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

我啲BA 150 入屌佢老味

而家盤後升左10%但仲係跌左好多 點睇入唔入市？
Dal 為例 而家應該冇太大負面沖擊 油價又大跌都有助成本。
睇好長遠既復蘇 但係咪應該等佢回返d先買？

仲等

UAL窮到向信用咭合作銀行減價兜售里數，希望摩根大通銀行依家俾錢買咗啲俾消費者嘅里數先

...... D 里數值幾多錢

咁如果堆航空公司仆街既代價太好多

香港撚有航空公司

黨企黎

其實所有旅遊相關既公司都窮到仆街 本身現金流唔多 固定支出高

一斷曬條經營鏈 邊捱得耐

前晚22.7入左DAL，準備坐火箭中

美軍只要落柯打重制F-22，波音已經FatFat 。